老死入左中資成個人變晒

是咁的
老死一畢業就有中資機構請
去左大陸做左一陣

番到泥成個人變晒
由朝到晚都唱好個市
又講到自己投資好勁
又成日去大陸旅行
重溝埋個大陸妹

話佢2句佢又話係為香港人做野
唉

請善用起底功能

幾好，佢搵到屬於自己既地方
正如狗都會識返自己間狗屋